邊度買皮Loafer好？

除左hoax仲有咩？翻工用

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

你可以去皮鞋討論帖睇下
同埋要睇你咩budget同買咩牌子。買Berwick 嗰啲你去hoax 買就得
如果想貴啲買C&J/EG嗰啲就去置地Tassels睇下啦

唔該你先

2000，牌子唔識

呢個價位都係berwick 可能岩d，去leather healer睇下，比較多款

感謝你

如果想着去social,有冇咩牌子推介？

平價位：Berwick, Grenson
中價：Trickers, Cheaney, Church’s
高價位：George Cleverley, Edward Green

點可以冇左alden/ cj

你哋著loafers著唔著襪？

著u記果d 隱形襪，唔著會黐鞋墊

Leather healer
良心商鋪 有罷市

撘單問 driving shoes咩牌子好著

有去睇過，應該會去o個度買

我就習慣唔著⋯ 黐鞋墊就一定會次次除鞋都會拉埋塊鞋墊出嚟